其實中國禁google & fb, 西方禁返下wechat都好合理

產品又傾銷去世界各國，軟件又只準出口唔準入口，今次仲唔到你比人ban

計我話應該唔止officials, 直頭要iTunes, google play唔比downloand